今日有冇活動？

時間地點？

今日有玩誰是臥底， 大家可以喺連登嘗試扮演偵探嘅感覺

活動係食納豆